落雨心情差有否科學根據？

其實點解，因為長期天黑？

日光照射較少的確有影響，所以芬蘭嗰邊既屋窗會多啲
佢既地理位置令日照時間最少只有四小時，所以當地自殺率都幾高
申利，冇記錯應該係芬蘭

有冇中文

幾得意喎

thanks

咁北京自殺應該好多
365日 日日多塵到睇唔到太陽

唔清楚，我從來唔去鄰國
不過死左都應該冇新聞
次次天災人禍都唔會死過35人
所以唔會知